驗車價錢一問

想問正常驗車加換偈油大約幾錢到？

你換咩油，你架車幾多L，點比價，你架係貨櫃車同一架KCAR都差二三千啦

搭單想問，貨van驗車幾錢？係咪一定要政府度驗？